# Transcript of Pepper&Carrot Episode 06 [kw]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Title|1|False|Rann 6: An Kesstrif Ismek

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Molleth, my a godhas yn kosk gans an fenester ygor arta...
Pepper|2|True|...ass yw gwynsek...
Pepper|3|False|...ha fatel allav vy gweles Komona dres an fenester?
Pepper|4|False|KOMONA!
Pepper|5|False|An Kesstrif Ismek!
Pepper|6|False|Dell hevel... my a godhas yn kosk dre happ!
Pepper|9|True|...mes?
Pepper|10|False|Ple'th esov vy?!?
Bird|12|True|kwa
Note|7|False|* mirewgh orth Rann 4: An Tardh Gorbollek
Bird|13|False|cK?|nowhitespace

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|!!!
Pepper|2|False|Carrot! Ass os ta hweg a dybi ahanav ha'm dri dhe'n Kesstrif!
Pepper|3|False|Mar-thys da!
Pepper|4|True|Ty a dybis a dhri ismegen, ow dillas, ha'm hatt...
Pepper|5|False|...gwelyn py ismegen a dhresys...

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|PYTH?!!
Mayor of Komona|3|False|Avel Mer Komona, y tiskleryav an kesstrif ismek... Ygor!
Mayor of Komona|4|False|Pur lowen yw agan tre dhe dhynerghi peder gwragh dhe'n kynsa tro ma.
Mayor of Komona|5|True|Rewgh mar pleg
Mayor of Komona|6|True|garm wormola
Mayor of Komona|7|False|kowrek:
Writing|2|False|Kesstrif Ismek Komona

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|True|Dhyworth an Unyans Teknologieth meur, enor yw dhe dhynnerghi an ombrofyores teg ha konnyk
Mayor of Komona|3|True|...heb ankevi agan mowes leel, gwragh Komona
Mayor of Komona|5|True|...An tressa a dheu dhyn dhyworth powyow an loryow ow sedhi
Mayor of Komona|7|True|...ha wortiwedh, agan diwettha ombrofyores dhyworth koos Penn Gwiwer,
Mayor of Komona|2|False|Coriander!
Mayor of Komona|4|False|Saffron!
Mayor of Komona|6|False|Shichimi!
Mayor of Komona|8|False|Pepper!
Mayor of Komona|9|False|Re dhallattho an gwariow!
Mayor of Komona|10|True|Votyewgh dre dackya diwla!
Mayor of Komona|11|False|Yn kynsa, displetyans Coriander
Coriander|13|True|...na berthewgh own a ankow namoy, awos ow...
Coriander|14|True|...Ismegen a
Coriander|15|False|ZOMBIEKHEANS !
Coriander|12|False|Benenes & Gwer...
Audience|16|True|Tack
Audience|17|True|Tack
Audience|18|True|Tack
Audience|19|True|Tack
Audience|20|True|Tack
Audience|21|True|Tack
Audience|22|True|Tack
Audience|23|True|Tack
Audience|24|True|Tack
Audience|25|True|Tack
Audience|26|True|Tack
Audience|27|True|Tack
Audience|28|True|Tack
Audience|29|False|Tack

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Audience|3|True|Tack
Audience|4|True|Tack
Audience|5|True|Tack
Audience|6|True|Tack
Mayor of Komona|1|True|MARTHYS!
Audience|7|True|Tack
Audience|8|True|Tack
Audience|9|True|Tack
Audience|10|True|Tack
Audience|11|True|Tack
Audience|12|True|Tack
Audience|13|True|Tack
Audience|14|True|Tack
Audience|15|True|Tack
Audience|16|False|Tack
Audience|30|True|Tack
Audience|31|True|Tack
Audience|32|True|Tack
Audience|33|True|Tack
Saffron|22|True|Ottomma
Saffron|21|False|...mes, mar pleg, gwithewgh agas gormola, tus a Komona!
Saffron|26|False|...ha gul dhedha perthi avi!
Saffron|23|True|OW
Mayor of Komona|2|False|Coriander a dhefi ankow y honan gans an ismegen varthys ma!
Saffron|25|True|An ismegen wir a wortowgh rygdhi: an huni a wra sowdhanas agas kentrevogyon...
Saffron|29|False|AFINANS!
Saffron|28|True|...Ismegen a
Saffron|27|True|...oll a henna yw possybyl dre asa kodha unn banna hepken a'm...
Audience|34|True|Tack
Audience|35|True|Tack
Audience|36|True|Tack
Audience|37|True|Tack
Audience|38|True|Tack
Audience|39|True|Tack
Audience|40|True|Tack
Audience|41|True|Tack
Audience|42|True|Tack
Audience|43|True|Tack
Audience|44|True|Tack
Audience|45|True|Tack
Audience|46|True|Tack
Audience|47|True|Tack
Audience|48|False|Tack
Mayor of Komona|50|False|An ismegen ma a alsa gul dhe oll a Komona bos rych!
Mayor of Komona|49|True|Splann! Marthys!
Audience|52|True|Tack
Audience|53|True|Tack
Audience|54|True|Tack
Audience|55|True|Tack
Audience|56|True|Tack
Audience|57|True|Tack
Audience|58|True|Tack
Audience|59|True|Tack
Audience|60|True|Tack
Audience|61|True|Tack
Audience|62|True|Tack
Audience|63|True|Tack
Audience|64|False|Tack
Mayor of Komona|51|False|Ny yll agas gormola bos kamm. Coriander re beu fethys seulabrys.
Saffron|24|False|ismegen vy

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Sound|12|False|B Z Z Z I IO O|nowhitespace
Mayor of Komona|1|False|Dell hevel y fia kales rag an diwettha displetyans na dhe vos fethys gans Shichimi !
Shichimi|4|True|NA WRAV !
Shichimi|5|True|Ny allav, re beryllus yw.
Mayor of Komona|3|False|...deus yn-rag Shichimi, yma pubonan orth dha wortos.
Mayor of Komona|7|False|Dell hevel, benenes ha gwer, Shichimi dhe gelli...
Saffron|8|False|Ro honna dhymm!
Saffron|9|False|...ha hedhi omwul dhe vos gohelus, ty a wra namma an gwari.
Saffron|10|False|Pubonan a wor my dhe seweni y'n kesstrif, ny vern pandr'a wra dha ismegen...
Shichimi|11|False|!!!
Shichimi|15|False|EUTHVILES KOWREK!
Shichimi|2|False|Ny... Ny wodhyen y tal dhyn ri displetyans
Shichimi|13|True|BYDH WAR!!!
Shichimi|14|True|Ismegen yw rag
Shichimi|6|False|DROG YW GENEV!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Bird|1|False|KRI-KRI-KRiiiiiiiiii iiiiiii iiiiii iiiiii|nowhitespace
Sound|2|False|BOMM!
Pepper|3|True|...splannadoudel!
Pepper|5|False|...ow ismegen a vydh talvedhys nebes hwarthow drefen bos...
Pepper|4|False|Yw ow thro lemmyn?
Mayor of Komona|6|True|Poon, ty wocki!
Mayor of Komona|7|False|Gorfennys yw an kesstrif! ...omwith!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Sound|8|False|K R AC K !|nowhitespace
Pepper|2|False|...pubonan dhe asa yn kettermyn ha'gan tro nyni
Pepper|1|True|herwydh usadow...
Pepper|3|True|Dhe'n lyha yma tybyans dhymm a'n pyth dhe wul gans dha "ismegen", Carrot
Pepper|4|False|...kempenna puptra omma ha mos tre!
Pepper|6|True|Ty
Pepper|7|False|vudji-kowrek-afinys-zombi!
Pepper|9|True|A garses assaya unn diwettha ismegen? ...
Pepper|10|False|... A na vynnydh tejy?
Pepper|5|False|YOW!

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Narrator|9|False|Rann 6: An Kesstrif Ismek
Narrator|10|False|FIN
Writing|5|False|50,000 Ko
Credits|11|False|mis Meurth 2015 - Artweyth ha hwedhel gans David Revoy - Treylyans gans Steve Harris, provredyans gans Steve Penhaligon
Pepper|1|True|Ya, red an arwodhik yn ta...
Pepper|2|False|... Ny wrussen tybi diwweyth kyns y dhiveri dresos mar na yssi Komona distowgh !
Mayor of Komona|3|True|Drefen hi dhe sawya agan tre pan o yn peryl
Mayor of Komona|4|False|ni a re an pewas kynsa dhe Pepper rag hy Ismegen a...??!!
Pepper|7|False|... well... y'n gwiryonedh, nyns yw ismegen yn tevri; yth yw sampel pis ow hath dhyworth y dhiwettha viaj dhe'n medhek enyvales!
Pepper|6|True|... Haha! ya...
Pepper|8|False|... Displetyans vyth, ytho ?...

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Pepper&Carrot yw rydh(libre), fenten ygor, ha skoodhys dre weres kuv redyoryon. Skoodhys veu an dyllans ma gans 245 tasek:
Credits|4|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Credits|3|False|Y hyllir dos ha bos tasek Pepper&Carrot rag an nessa dyllans:
Credits|7|False|Toulys: Gwrys veu an dyllans ma gans toulys 100% rydh(libre) Krita war Linux Mint
Credits|6|False|Open-source : all source files with layers and fonts, are available on the official site
Credits|5|False|License : Creative Commons Attribution You can modify, reshare, sell etc. ...
Credits|2|False|Алексей ★ Глеб Бузало ★ 獨孤欣 & 獨弧悦 ★ Addison Lewis ★ A Distinguished Robot ★ Adrian Lord ★ Ahmad Ali ★ Aina Reich ★ Alandran ★ Alan Hardman ★ Albert Westra ★ Alcide ★ Alejandro Flores Prieto ★ Alex ★ Alexander Bülow Tomassen ★ Alexander Sopicki ★ Alexandra Jordan ★ Alex Lusco ★ Alex Silver ★ Alex Vandiver ★ Alfredo ★ Ali Poulton (Aunty Pol) ★ Allan Zieser ★ Andreas Rieger ★ Andrej Kwadrin ★ Andrew ★ Andrew Godfrey ★ Andrey Alekseenko ★ Angela K ★ Anna Orlova ★ Antan Karmola ★ Anthony Edlin ★ Antonio Mendoza ★ Ardash Crowfoot ★ Arjun Chennu ★ Arne Brix ★ Aslak Kjølås-Sæverud ★ Axel Bordelon ★ Axel Philipsenburg ★ Barbix ★ Ben Evans ★ Bernd ★ Betsy Luntao ★ Boonsak Watanavisit ★ Boris Fauret ★ Boudewijn Rempt ★ BoxBoy ★ Brett Smith ★ Brian Behnke ★ Brian Smith ★ Bryan Butler ★ Bui Dang Hai Trieu ★ Carlos Levischi ★ Charlotte Lacombe-bar ★ Chris Radcliff ★ Chris Sakkas ★ Christian Gruenwaldner ★ Christophe Carré ★ Christopher Bates ★ Clara Dexter ★ codl ★ Colby Driedger ★ Conway Scott Smith ★ Cuthbert Williams ★ Cyrille Largillier ★ Cyril Paciullo ★ Damien ★ Daniel ★ Daniel Björkman ★ Danny Grimm ★ David Tang ★ DiCola Jamn ★ Dmitry ★ Donald Hayward ★ Duke ★ Eitan Goldshtrom ★ Enrico Billich ★ Epsilon ★ Eric Schulz ★ Faolan Grady ★ Francois Schnell ★ Garret Patterson ★ Ginny Hendricks ★ GreenAngel5 ★ Grigory Petrov ★ Guillaume ★ Guillaume Ballue ★ Gustav Strömbom ★ Guy Davis ★ Happy Mimic ★ Helmar Suschka ★ Henning Döscher ★ Ilyas ★ Irina Rempt ★ Ivan Korotkov ★ James Frazier ★ Janusz ★ Jared Tritsch ★ JDB ★ Jean-Baptiste Hebbrecht ★ Jean-Gabriel LOQUET ★ Jeffrey Schneider ★ Jessey Wright ★ Jim ★ Jim Street ★ Jiska ★ Joachim Schiele ★ JoÃ£o Luiz Machado Junior ★ Joern Konopka ★ joe rutledge ★ Johanne Thomson ★ John ★ John Urquhart Ferguson ★ Jónatan Nilsson ★ Jonathan Leroy ★ Jonathan Ringstad ★ Jon Brake ★ Jorge Bernal ★ Joseph Bowman ★ Julien Duroure ★ Justus Kat ★ Kai-Ting (Danil) Ko ★ Kasper Hansen ★ Kate ★ Kathryn Wuerstl ★ Ken Mingyuan Xia ★ Kingsquee ★ Kroet ★ Levi Kornelsen ★ Liselle ★ Lorentz Grip ★ L S ★ Luc Stepniewski ★ Luke Hochrein ★ MacCoy ★ Magnus Kronnäs ★ Manuel ★ Marc & Rick ★ Marcus ★ Martin Owens ★ Mary Brownlee ★ Masked Admirer ★ Mathias Stærk ★ Mefflin Ross Bullis-bates ★ Michael ★ Michael Gill ★ Michael Pureka ★ Michelle Pereira Garcia ★ Mike Mosher ★ Miroslav ★ Muzyka Dmytro ★ Nataya Castillo ★ Nazhif ★ Nicholas DeLateur ★ Nicholas Terranova ★ Nicki Aya ★ Nicola Angel ★ Nicolae Berbece ★ Nicole Heersema ★ Nielas Sinclair ★ NinjaKnight Comics ★ Noble Hays ★ Noelia Calles Marcos ★ Nora Czaykowski ★ Nyx ★ Olivier Amrein ★ Olivier Brun ★ Omar Willey ★ Oscar Moreno ★ Öykü Su Gürler ★ Ozone S. ★ Pablo Lopez Soriano ★ Pat David ★ Patrick Gamblin ★ Paul ★ Pavel Semenov ★ Pet0r ★ Peter ★ Peter Moonen ★ Petr Vlašic ★ Philippe Jean Edward Bateman ★ Pierre Geier ★ Pierre Vuillemin ★ Pranab Shenoy ★ Pyves & Ran ★ Raghavendra Kamath ★ Rajul Gupta ★ Reorx Meng ★ Ret Samys ★ Rictic ★ RJ van der Weide ★ Roberto Zaghis ★ Roman ★ Rumiko Hoshino ★ Rustin Simons ★ Sally Bridgewater ★ Sami T ★ Samuel Mitson ★ Scott Petrovic ★ Sean Adams ★ Shadefalcon ★ ShadowMist ★ Shafak ★ Shawn Meyer ★ Simon Forster ★ Simon Isenberg ★ Sonny W. ★ Soriac ★ Stanislav Vodetskyi ★ Stephanie Cheshire ★ Stephen Bates ★ Stephen Smoogen ★ Steven Bennett ★ Stuart Dickson ★ Surt ★ TamaskanLEM ★ Tar8156 ★ Terry Hancock ★ TheFaico ★ Thomas Citharel ★ Thomas Courbon ★ Thomas Schwery ★ Tim Burbank ★ Tim J. ★ Tomas Hajek ★ Tom Demian ★ Tom Savage ★ Tracey Reuben ★ Travis Humble ★ Tree ★ Tyson Tan ★ Urm ★ Victoria ★ Victoria White ★ Vladislav Kurdyukov ★ Vlad Tomash ★ Westen Curry ★ Witt N. Vest ★ Xavier Claude ★ Yalyn Vinkindo ★ Yaroslav ★ Zeni Pong ★ Źmicier Kušnaroŭ
